心入面數億句粗口

我屌你老母！！！！！！

canvas我屌你老母

還我philo module

屌你揀科psycholinguistics俾我做乜撚

屌你老母我咪揀咗Matlab讀囉
做乜鳩啊垃圾學校

瞓醒繼續屌
屌你老母

樓主=on9

??

抵撚死

加油啦